以後google要改名做谷歌了

自己上google translate 試

做乜鳩

堅野

幫推啦

推啦

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

推啊

以英譯本為準，

但個英譯本解釋在我手

咁都得

google

真係痴撚線

日本又唔見係咁

係咪獨裁國家就係咁

係咪隻新seq2seq model出事
食太多河蟹句子搞到翻譯亂晒

反話咁 美國很高興看到中國這種情況

屌

無眼睇

唔知點解我覺得句嘢好曲